ABC 杯葛華為 挪威電信採用愛立信為5G主要供應商 逐步淘汰華為

挪威國有電信商「挪威電信」決定，選擇瑞典的愛立信作為挪威5G網絡的主要科技供應商，並縮減中國電訊設備商華為的參與。

「挪威電信」是挪威最大電信供應商，並活躍於北歐其他地區及五個亞洲國家，為超過1億8000萬名客戶提供服務。行政總裁說，5G時代已經來臨，又指已經做了廣泛的安全評估，並考慮了網絡技術質量、創新、現代化等因素，決定引入新的合作夥伴。

挪威電信表示，會在未來4至5年，逐步淘汰華為的網絡組件。

愛立信的發言人說，對被選中感到非常自豪。

ABC Manufacture Anywhere But China

挪威三文魚，我買爆您

挪威三文魚

青山熱狗派注意

Push

應該要諗一個英文口號含有ABC嘅意思，令更多外國人一齊做，由個人層面慢慢推上國家層面。

Yes
一定要國家層面去做

環保議題
勞工議題
私隱議題
人權議題
都可以拎來用

中國國家主席習近平也將不得不認識到，中國已無法享有過去40年來一直擁有的貿易優惠待遇，因而收起他那「誰也別想左右中國」的民族主義威脅，尋求他能得到的最佳雙贏協議不失為明智之舉。如果美國及其他國家把製造搬到「ABC」供應鏈，即「除中國外的任何地方」(Anywhere But China)，那是北京無法承受的。

香港三大電訊商 CSL/HKT, CMHK 同埋 Three 4G網絡 都係用 華為，除咗 數碼通 用Ericsson。黎緊 5G網絡 以上電訊商都將會用 華高。我哋有需要去信 電訊管理局 反映中國電訊商以上壟斷情況。有冇手足可以幫手？

Yes
本土都要配合國際ABC策略

就咁睇無違規，同通信局講都無用

直接向四間電訊商施壓仲實際

Yes

問題係如果四個電訊商都用華為，如果華為有後門將啲data全部送返大陸，變咗所有香港人根本就冇得選擇。同埋如果華為嘅儀器有問題，出現一個大規模嘅損壞！咁變咗真係成個香港嘅電訊網絡死晒。呢樣野其實應該一定要係同電信管理局去了解同埋溝通，就算你去同啲電訊商施壓根本都冇用，在商言商佢哋冇錯。

Yes
用盡方法打

PUSH

remember lads, subscribe to pewdiepie